啱啱用咗$39.76美金買咗office 2019 ProPlus

打咗個Activation key,咁就永久響自己Microsoft 帳戶入面

哦 點解樓主要講出黎